唱哂港紙走 銀行信唔過 攞Cash最好

岩岩十一點睇新聞突然有個諗法

最近要去台灣 日本
但係怕香港銀行個Rate唔好
想滙哂三百幾萬去台灣

希望聽日銀行唔會排哂長龍

聽朝 去金鋪 掃金

三百幾萬..唔講以為你為索羅斯

一個人三百萬
十個三千萬
一百個三億
一千個三十億

大家唔好同一時間一齊去唱錢呀

平日股票好似得千幾億成交

中銀香港有現金4千億
但有1萬9千億係銀行存款

中資行得佢係多散客 不過要做野都唔容易 因為排隊好撚耐

FPS
支持下金管局嘅金融科技

我係擔心外資
本來香港就係中國區既HQ...

多數轉新加坡
淨係大貓走夠啦

美金 美金 美金
沽港元、港股

HSBC大股東係平安喎

7%

DBS, 富邦，盤谷，citi,邊間好呀

飛過去英國HSBC開個真英國戶口，成副身家轉晒美金匯過去

Citi 啦
花旗國
In trump i trust

推